(擠牙膏) 原來屠輝間牌照屋係做airbnb

陶輝特輯

助理黑狗務處長 幾時坐監

支持香港警察嚴正執法

想睇就禁入去apple

應該有狗放料比蘋果

推老婆出黎坐幾年
自己走番英國

忠誠勇毅

無牌旅館係海關

好等錢駛？

Push

未訂閱就快d 落手訂啦

快撚啲捧紅佢添呀

想住淘輝sir間屋

鄧狗：犯法就要拉

佢成十幾萬個月

唔夠打

好撚戇鳩一個月多兩皮，同呃醫護優惠條傻鳩海關一樣

向香港大把油水撈

海關🤡on9仔
民政署牌照科

連老豆搵仔都有晒料
一定係

又話老婆租啦

outside work 收入洗唔洗報上公務員事務局？

戶口多左錢
租金？
無啦啦租呢d屋住？

Sor 講撚錯

點只係比料蘋果？上次噴胡椒噴霧都特登噴佢啦

不是一家人但多過四入在同一單位下

位位$2000先啦

搵咁多錢都唔知足

鄧pk講過唔理身份地位總之犯法就要拉架

老婆都係驚長

有人犯法就要有人執法。
我哋係唔理有關人士有咩背景，總之犯法就要拉！

嚴正執法呢？

賺盡系列

fatfat

小牛農場件恐佈分子都唔拉啦

肥佬黎次次都玩擠牙膏
不過我鍾意

無理抹黑
佢都係因為要處理暴動，太忙、唔記得
大家要包容

佢講你又信，你估李君夏咩

訓斥，完

推

香港警察 知法犯法

apple會唔會已經放針租過 未擠出黎

坐監吧

柒婆之前俾左咩獎佢

用真名喺fb留言放租犯法都用吓個腦啦

好撚正！擠牙膏方式
慢慢同你玩
慢慢同你宣傳

蘋果又唧牙膏

蘋果用返最強武器對付dirty cops

PUSH

係咪已經得到上司批准

有冇咁柒呀
廿皮一個月都唔撚夠洗咩

如果爆到燉小強啲黑幕 ...

真係一次過課十年費用都值

垃圾黑警係香港賺咁高人工都未夠，仲要賺咁多外快
揾夠就返返老家住

不過藍絲最鐘意呢啲人，奶到隻白鬼雪雪聲

中X辦特許經營？

有排玩

使閪受咩 轉頭拉鳩你記者侵犯他人私隱都仲得

擺明係啦
班撚樣為錢乜都做得出

推一推先

如果係真係好撚勁

又揾老婆頂囉，自己就提早退休走人

真名上facebook租房

政府即改文件
話佢一早申報左

係咪咁玩呀
黑警？

啱啱先升
就退休

擠牙膏呢方面玩得好熟練
Apple快D重組人事架構 我課金會gur好多

咁撚on9既，做到咁高既位走去用自己名搞

老婆都係狗

警謊回覆：

已訓斥
有傳媒刻意炒作

老婆租都一樣有問題
佢老婆都係狗黎

出租喎
地政仲唔收返塊地？

其實大家學習低調啲。。佢地先會做嘢。

大家咁囂張叫執法，會有反效果

唧牙膏

精彩

點都係犯法

會唔會有人不滿班狗功高蓋住煽料俾蘋果

火了

邊個爆咁多料比蘋果

刑事罪行
狗公狗乸犯刑事 留案底 開展精彩支那退休生活了

陶輝今次明畀人造佢、篤佢，係時候到陶輝出手爆翻其他人啲黑材料。

蘋果好波，又唧牙膏

黑警秘撈好閒姐，聽講田夫仔war game個到都係幾個黑警夾份開蘋果會唔會查下？

佢始終係一個鬼佬
支共唔會睇佢

大波嬅到現家都無事

最好唔好執法
不過要搞大件事咁囉
HK's law is rubbish.

犯法即係犯法！

去報 ICAC

要報警！

警狗犯法唔係犯法

連環炸炸炸

好似佳佳咁等心情好啲先

推呀

RAP

white trash 真有料
咁大間屋

吱牙膏呢招真係冇撚得頂

一係佢就認撚哂佢

如果唔係大話冚大話真係分分鐘犯多幾條罪

PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!

咁都有人住

PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!

PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!PISH 我要全個熱門頂都係屠輝新聞!!!!!

仲要用真身ac post facebook水洗都唔清

高薪養廉

仲有冇得租？
好想住返晚

好撚濕滯

懷疑一哥比料 清算condom 想洗底
中大理大之戰比晒佢咩
想清走警隊鬼佬好耐可能

阿重要人物拉得未

係卧底放蛇行動

支持嚴正執法

返英國最盡都係散仔

已訓斥

藍絲包庇外國勢力饞食香港資源

有冇人係airbnb訂番晚

垃圾屠輝

柒撚到 用自己真acc出post

push

我要陶輝坐監！無長糧！

犯既法目標係雙位數

東方：因xxxxxxxxxx的陶輝

遲吓開埋魚蛋檔仲得了

真係識搵食wor

S

咁樣擠牙膏真係好正！

等緊聽日再有料爆

冇錢？？

聽到反胃

得罪記者

我要陶輝坐監！無長糧咬！

Icac?

撐蘋果 唧牙膏

Port去airbnb有冇得諗？

舉報無牌經營旅館要搵民政事務總署轄下既牌照事務處

公職人員……

蘋果記者有無住返晚 有無報告流出

犯法就係犯法！！！！

煮死佢 唔好spin走

推推先

斷手斷腳瞓街乞食好d

鄉黑強今次會講咩語語偽術

真心，蘋果轉型用狗仔隊去挖政府啲花邊仲好過去影啲暗星

十幾萬一個月都可以好等錢洗既姐

好想知邊個放料

取得對家醜聞增加我方主動權

【長文】維持香港抗爭力量的要點

好多年前已經成日聽人講裏面不嬲黑暗
你篤我我篤你上位，細嘅就搵機會插死個大嘅換馬放

只不過因為所謂嘅「政治事件」之下成班友先至好似好團結咁企埋一齊

基本上有人科水收黑材料，裏面大把人仆住拎上司或者下屬啲黑材料出嚟

希望陸續有黎

曱甴

睇哩單新聞應該係村民爆料，連幾時搬入，又成日有唔同人出入都知，甚至係親戚爆。

咁我全家永續蘋果會費

開始了

咁多樣點兜都兜唔到

陶輝件事 大家都要入嚟 擺明送彈藥畀我地connect藍絲

仆街啦你

btw連告唔告都唔知
就算告 都係自己人查自己人

小強is the next

為遊客提供住宿服務情操高尚

賤種番之狗

Thats the spirit man

等睇condom

逃fai: 全部我老婆搞, 佢比人hack左FB又hack埋我個名出post
pktang: noted.沒事兒沒事兒, 777 at our side.

做恐部分子真係開心, 完全唔係守法, 又有佢地的國家認証

內有惡犬

陶狗：account被人hack咗

咁應該會再升職

屌 689 條廢老呢張相成隻狗咁樣

支持推老婆去坐監

Rupert Dover我屌你老母 屌你老母

cls
點爆都好，陶輝都無事

根本無咩機會搞到陶輝

佢係憲委級，內部調查科根本無得查佢

出租係無心之失，不斷出post但未能成功出租，所以無犯法。

攪到鄧丙強先得

鄭若樺僭建都無事啦

貪污

證明佢仲紅撚過CCTVB 啲偽人
台灣講羅志詳，香港係陶輝⋯

保護知情人士⋯唔介意佢爆下其他代表人物⋯
例如李桂華！

正一契弟

up

仲想番英國，佢個名應該比左英國國會同MI6啦

執法者犯法

租黎玩幾日就正

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

點解個個親中派都咁撚貪到盡
諗起劏房波

秘撈
逃稅
無牌經營旅館
出租牌照屋

Yeah 會唔會想佢借機返老家呢

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

權鬥 搞走佢自己升

犯法就係唔岩

僭建解決左就唔存在

偉大的前特首

蘋果好波

條撚樣走返去英國都應該比人排斥
到時真係變過街老鼠
做咁多衰嘢出嚟要還嫁 塗輝

原來連老婆都係警
就算推比老婆都係犯法
咁佢仲推唔推呢

用真身account都幾L on9

push

睇狗仆街最開心

好好笑

狗：已訓斥

官：被告受社會運動壓力影響，出租單位賺取租金資助藍絲，品格高尚

最後無事

傻仔先會覺得「黑警死全家」係啱

幾時拉老婆入去比黑狗輪

想睇佢坐監

佢地就係法律呀麻，驚hi。幾日勒，政府敢出聲咩？隨時已俾屠sir帶隊挾持住班高官

晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未

Lm

講笑咋屌你老母

如果唔係之前d屋內相點嚟
老婆朋友只係9up

三層先得1100
比想像中細

內部派系 馬房不嬲鬥得好勁 不出奇

擠擠擠擠擠擠擠擠擠

英國點會接受明顯已投共既鬼佬回國

可能唔想比白種人領導
想真正做個勇敢中國人

有冇咁等錢洗 搵咁多

airbnb 陶輝

係咪應該去airbnb投訴幫黑警賺外快？

以佢作風好有可能
蘋果最鐘意等中回應完再爆d出黎

btw, 應該有狗爆料
唔知有絃多爆料費？